《遍地開花》加拿大本地香港移民萬錦遊行撐香港同胞

香港人加油呀！我地加拿大嘅香港移民都開始覺醒，越嚟越多人走緊出嚟撐你地呀！

Omni 新聞：

新時代電視：

星島日報：

明報：

加拿大中文電台啲主持奶共奶到咩咁

Push

係加拿大都可以一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

推爆

但加拿大深藍廢老都好多呢

根本係垃圾電台 。

最記得有個6點之後有個時事節目嘅主持話白衫打嘅只係黑衫，無打市民

得咁少人

加拿大啲中文報不了

推

Pish

加拿大毅進制

Truth North

True North

革命已經萌芽
星星之火 可以燎原
革命無罪 造反有理